唉 好迷茫 做唔做EO好

我讀文科 近排EO叫做收左我 但睇見D po又話EO工種悶 鬱鬱不得志 本身份人都有D野心 算係人中之龍 點算好？
會唔會做住報其他工/MT 定係唔做EO 再搵工？定係EO其實都好做...

真心問...而家日日好大壓力 介乎做同唔做之間 好迷茫

邊忽人中之龍呀? 睇過?

當時冇報商業/銀行工 係因為文科仔 以為A/EO會收 一定好做 點知收左上網查下先知原來咁多EO (其實AO都係) 頂唔順文化/工作性質走人

做完唔岩做咪走人
咁簡單

你當我唔係啦 反而希望你有idea就答我問題...

收得你咪試下囉
話唔定你覺得啱你呢

有考A0?

人中之龍，你係咪傻撚左啊？

文科仔fg點搵eo人工啊？
仲未計加薪福度
今時今日 一定係政府工

你咩u grad?

文科
你覺得人哋點解要請你？你有啲咩skillset覺得你有人哋冇

笑大人個口

三大文科 當初為興趣 而家有小小後悔 有考AO去到final in止步 都打算再考 可起底睇下bg 冇吹水

lm

,人中之龍都要上連登問呢啲問題

當年做左一兩 EO 考到 AO，再做左三年 AO 就無做。
而家叫做中小企老細，計落人工多過繼續做 AO，旺季既話完全無得休息，辛苦但開心。

你人咩中咩之咩龍姐

巴打考左幾多年AO先做到？

你個名

人中之龍點會考正苦工呀 最多考AO勉強都講得通
淨係得EO有offer都人中之龍, 咁一年正苦都收唔少人中之龍下

第一年考 EO + AO，EO 出 offer，跟住再考多兩年 AO 先成功。

人中之龍，考唔到AO

人中之龍

人中之龍 係咪ps4果隻

人中之龍 最好既offer已經係EO

做啦 EO就算OT都唔會太多 你收工有時間返屋企慢慢打人中
做AO就未必有時間喇

做到 EO I 6皮
放工想去邊到散心都得啦

現職EO答你：騎牛搵馬啦施主，入到黎做半年，唔岩做就走，岩做就做落去。一路做EO一路考AO/MT/乜鳩野你想考既工就最好。

one bird in the hand is better than two birds in the bush

巴打信你真心 你果時入職EO係有咩想法？諗住做一世？冇理由覺得自己肯定考到AO咖
仲有 有冇識其他EO都成功考翻AO？

巴打 我出po前半個鐘就係咆緊你一年前個EO po
我係怕請假interview太多 定唔知點樣老闆會知道

有緣有緣。

有D變態老闆係會出盡力唔比你放假，一般既老闆只要你搞得掂工作理撚得你放幾多日假。

況且如果你志不在此，又怕乜野人地點諗先。

EO依加入職幾多？

入職28K

政府工黎講算多定少？

其實呢類政府工你讀三大同非三大個分別大唔大？ 會唔會讀三大易入好多？

老老實實，咪將自己睇得太高，呢個世界天外有天人外有人。個時純粹想人工高 D 試下考，考唔到又無影響既，況且 EO 己經比起普通私人公司好好多。
當年同期既 EO 走既大約三成左右，有人考到 AO，有人轉做紀律部隊督察，有人頂唔住個文化轉做返入私營公司。
我當年會考有分剩，AL 2A2B1C。一開始都覺得自己好叻，但當你有機會接觸呢個世界既另人就會知自己幾咁一般。比一般人叻，但叻人堆中算普通人

人中之龍？直情青山之光添啦

想問吓爸打份cv點，有興趣考eo

睇你講既野同樓主講既野就分得出邊個係有歷練邊個係井底蛙

有人頂唔住個文化轉番入私營公司

呢個可唔可以講多少少

或者會安排你做 EO 狗仔隊，應該幾刺激下。

人中之蟲 打私人工文職幾年宜家都25k x 14
你人中之龍一定唔止呢個數

利申 ce 6分

人中之龍係用打交解決問題

利申 識桐生一馬

今年fys唔係仲未出offer咩
咩叫 叫做收左你

中間啦，畢竟中層管理，比上不足比下有餘。

我坐過interview board，確實三大畢業生既表現普遍比非三大好。呢樣野無得呃。但係如果你係三大但係表現衰到乜咁，印象分都會扣得好勁。所以，睇人啦。當年我個board最高分既candidate係樹仁。不過之後頭九名都係三大。

所以係睇你表現唔關你三唔三大事？

有冇話偏向請多d三大畢業生？ 撇除表現嘅問題

借問聲阿人中之龍先生依加做緊咩？人工又幾多？

吊你老尾

以我膚淺的認知，確實是睇表現，三大與否無關宏旨。如我之前所述，入到來的大部分是三大，仲要三大之中，起碼七成中大...

點解大部份都係中大畢業生 除咗表演嘅關係，仲有冇其他原因？

唔該晒你解答